O aplicativo está disponível online, o deploy foi feito na plataforma netlify e pode ser acessado através do link: https://paintcalculator.netlify.app/

Para utilizar o aplicativo localmente, siga as instruções do README dentro da pasta front-end
